msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Weather Data Extension for SAO Utils\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-08-04 22:08+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Joshua GPBeta <studiocghibli@gmail.com>\n"
"Language-Team: StudioGPBeta <studiocghibli@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: \n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"

#: src/WeatherDataSource.cpp:74
msgid "Weather Data Collection"
msgstr "天气数据收集"

#: src/WeatherDataSource.cpp:79
msgid "Weather Forecast Data Collection"
msgstr "天气预报数据收集"

#: src/WeatherDataSource.cpp:274
msgid ""
"The update parameter takes a city name or code to query weather data.\n"
"Example 1: New York\n"
"Example 2: USNY0996\n"
"Reference: http://www.weather.com/weather/today/l/USNY0996:1:US"
msgstr ""
"更新参数以城市名字拼音或代码查询天气数据. \n"
"例子1: Guangzhou\n"
"例子2: CHXX0037\n"
"参考: http://www.weather.com/weather/today/l/CHXX0037:1:CH"

#: src/WeatherDataSource_bar.cpp:53
msgid "Pressure Data"
msgstr "气压数据"

#: src/WeatherDataSource_bar.cpp:58
msgid "Atmospheric Pressure Data"
msgstr "大气压数据"

#: src/WeatherDataSource_bar.cpp:148
msgid "Pressure Trend"
msgstr "气压趋势"

#: src/WeatherDataSource_bar.cpp:149
msgid "Barometric Pressure"
msgstr "气压大小"

#: src/WeatherDataSource_general.cpp:59
msgid "General Data"
msgstr "常用数据"

#: src/WeatherDataSource_general.cpp:64
msgid "General Weather Data"
msgstr "常用天气数据"

#: src/WeatherDataSource_general.cpp:176
msgid "Weather Forecast"
msgstr "天气预报"

#: src/WeatherDataSource_general.cpp:177
msgid "Current Temperature"
msgstr "当前气温"

#: src/WeatherDataSource_general.cpp:178
msgid "Feels Like Temperature"
msgstr "体感气温"

#: src/WeatherDataSource_general.cpp:179
msgid "Dew Point"
msgstr "露点气温"

#: src/WeatherDataSource_general.cpp:180
msgid "Relative Humidity"
msgstr "相对湿度"

#: src/WeatherDataSource_general.cpp:181
msgid "Visibility"
msgstr "能见度"

#: src/WeatherDataSource_uv.cpp:50
msgid "UV Data"
msgstr "UV 数据"

#: src/WeatherDataSource_uv.cpp:55
msgid "Ultraviolet Radiation Data"
msgstr "紫外线辐射数据"

#: src/WeatherDataSource_uv.cpp:142
msgid "UV Level"
msgstr "UV 等级"

#: src/WeatherDataSource_uv.cpp:143
msgid "UV Index"
msgstr "UV 指数"

#: src/WeatherDataSource_wind.cpp:56
msgid "Wind Data"
msgstr "风力数据"

#: src/WeatherDataSource_wind.cpp:61
msgid "Wind Speed and Direction Data"
msgstr "风速风向数据"

#: src/WeatherDataSource_wind.cpp:165
msgid "Wind Direction"
msgstr "风向方位"

#: src/WeatherDataSource_wind.cpp:166
msgid "Wind Degrees"
msgstr "风向角度"

#: src/WeatherDataSource_wind.cpp:167
msgid "Wind Speed"
msgstr "风速"

#: src/WeatherDataSource_wind.cpp:168
msgid "Wind Gust"
msgstr "阵风"

#: include/defs.h:9
msgid "Weather Data Extension"
msgstr "天气数据扩展"

#: include/defs.h:10
msgid "Weather Data Extension for SAO Utils"
msgstr ""

#: include/defs.h:11
msgid "The SAO Utils Project by Joshua."
msgstr ""
